[集思廣益]想分手但又plan左旅行，去唔去好？

仲有兩個星期就去，點算？

利申：代朋友問

屌多次先

中

漏左講，朋友係絲。

去左先

咁比人屌多次先

去完分

分手旅行

去完就唔會想分手

拖拖拉拉最後還是不開心

我替補✋🏻✋🏻✋🏻
Btw旅行去邊先？